\documentclass[a4paper,12pt]{scrartcl}

\usepackage[scale={0.75,0.77}]{geometry}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{footnote}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{wrapfig}

\makesavenoteenv{tabular}

\begin{document}
	
	\title{Stimmzettel}
	\makeatletter
	\let\problem\@title
	\makeatother
	\date{}
	\maketitle

    Es ist mal wieder Zeit für die Wahlen zum Informatiker des Jahres. Da natürlich jeder gern diesen Titel gewinnen möchte, muss man sich nicht aufstellen lassen und jeder kann für beliebige Personen abstimmen. \\
    Du wurdest freiwillig gemeldet, die Wahlleitung zu übernehmen und siehst dich mit einem riesigen Haufen an Stimmzetteln konfrontiert. Um die Übersicht zu behalten beschließt du ein Programm zu schreiben, das dir bei der Auswertung hilft.\\
    Da natürlich immer jemand wählen will, ist immer ein Stimmzettel vorhanden.

    
    \section{Eingabe}
    Die Eingabe besteht aus den Namen auf den Stimmzetteln. Für jeden Stimmzettel wird in einer eigenen Zeile der Name darauf ausgegeben. 
    \section{Ausgabe}
    Wenn ein Kandidat die Mehrheit der Stimmen erreicht, wird \verb|Informatiker des Jahres: | gefolgt vom Namen des Kandidaten ausgegeben.\\ 
    Gibt es keinen klaren Siegeer wird \verb|Unentschieden| ausgegeben.

	\section{Beispieleingabe/ -Ausgabe}
		
    \begin{tabular}{|p{0.47\textwidth}|p{0.47\textwidth}|}
        \hline
        \textbf{Eingabe} & \textbf{Ausgabe} \\
        \hline
        \verbatiminput{data/sample/sample.in} & \verbatiminput{data/sample/sample.ans} \\
        \hline
        
    \end{tabular}
        

\end{document}